堂食真係千祈唔好嗌熱飲..

熱飲無飲筒焗住口貼杯飲 隻杯又唔知邊個上一手 就算佢洗乾淨消埋毒都硬係覺得唔安全..

仲要d啊姐d手唔知乾唔乾淨...

凍撚水

多謝師兄

凍飲啲冰夠污糟啦
打和啦super

凍飲咪又係阿姐搵手拎支筒畀你
你啜支飲筒等如啜阿姐隻手指

潔癖一律建議唔好出街食

返過一次pt都唔係幾想再出去食嘢

樓豬刀叉碟自帶?

阿姐拎飲管畀你隻手
咪又係抹完枱 執完碗嗰隻
摸完其他人口水 又掂你支飲管

無獨立包裝嘅我都唔會用

無咩問題 區議員有便攜餐具派

咁唔應該出去食啦

出街食仲有更多恐怖嘢你唔知啦
咁驚就自己煮

你唔好出街食